Work in Science vs Doesn't work in Science

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈，好有同感